whatsapp 大陸而家仲用到嗎？

如題，有冇巴絲打試過
前排話會封

仲用到

推推先

thanks 師兄，最近試完？

琴日大陸返黎